覺唔覺自由黨將會成為香港第一個親美政黨

認真分析，唔係搞gag

本土派港獨派個d雖然打住旗號反中親西方，但好明顯就未成氣候，係本地無任何政治勢力

傳統泛民例如李柱銘呢d，雖然同美國有聯繫，但係佢地嘅大中華主義始終令佢地唔能夠100%對美國佬忠誠

民建聯呢d就唔洗講，代表住嘅係香港一堆愛國勢力，或者一堆唔理政治嘅人

之後淨返自由黨，其實自由黨真係留意左佢好耐，佢地背後明顯係有一套理論去support佢，就係Adam Smith嘅自由市場，或者叫做保守右翼主義，所以佢地係所有經濟政策上面都有好鮮明嘅立場，反對最低工資，反對工會，反對禁電子煙，反對福利政策，甚至係道德議題上，係反同性戀。呢堆人嘅思維上根本同而家美國保守基督教勢力，trump，彭斯，一脈相承 ，所以係政治上，慢慢甚至會成為美國代言人都未定 。

但你計少左自由黨d人係最怕死，比國安嚇2嚇就唔會單純親美

樓主係咪見識少未聽過商人無祖國？

usa passholders

如果真係成為美國代表都好既，中國都唔敢搞
美國有心干預香港就應該資助自由黨變大黨
功能組別出晒專同美國做生意既人

佢地係第一個建制派出黎反23條

帶路黨

如果真係黎緊一兩年自由黨真係有咁嘅傾向，我強烈呼籲連登仔join自由黨

美國政府科水自由黨？

但如果班商人有咁既目光就唔會攪到今日咁既田地

只可能香港大環保佢地要親共
唔係應該會投自由黨